自由的靈魂，遍地開花 by 滅火器

自由的靈魂，遍地開花

台灣人的自由是用上百年時間，血肉換回來的。

一日未支爆，一日都不放棄。

光復香港，時代革命
光復中華，反共革命